對港女食洋腸有咩睇法

我就覺得佢地鍾意食咩咪食咩，即係如果你有得梗，大多數人都會梗其他國家既人，例如西方或日本。
咁佢地有本事食都吹唔漲，我就覺得冇咩好比較，大家各有長處既

大把連登仔都想食鬼妹啦，不過鬼妹唔so Asian 咋

之前我見好多女友係鬼妹po

支持港女食洋腸

引入優秀基因值得鼓勵